去深圳食探魚比人斬到一頸血

4人食飯
兩條烤魚
燒羊肉例牌
斤半唔知乜野烤蝦
一炸春卷
一碟青瓜
一碟韭菜
每人兩隻帶子仔
1碟聰油麵
埋單8xx 人民幣

4 個都一早全民檢疫左

冇圖。

唔好返香港啦！

咪撚痴線 今朝已經衝返屋企睇nba 決賽

想知邊間

間探魚比你斬到一頸血咋掛
咁樣仲點回本

唔洗14日咩？？

大陸出街食飯不流都貴

咪吹奏啦 內地野比班港燦搶貴晒啦

返去做支那人、做習帝嘅撚狗人民啦！

香港唔適合你地！香港嘢食又唔夠支那地溝油好味道！

樓主有健康碼

健康碼

唉 班仆街00後勁中意食

香港龍門 渣哥仲垃圾啦

龍門五仁月餅比狗食 廣州蓮香樓屌打

樓主牛b死了

我買左東海堂同奇華

樓主666

點返去

可唔可以唔好悔辱蓮香樓攞舊屎同佢比

唔支持會員榮華？

差唔多啦

條友比狗屌啦 咁撚小氣

抵啦支那人樓主

樓主係一個好慘嘅人嚟，啱啱升中一未識到朋友，佢老公又唔生性，襯佢大肚同SP去旅行瘋狂扑嘢，返到屋企俾條黐滿精液同SP啲愛液嘅JJ樓主含，今次返大劣食劣食又俾人劏到條頸流晒血，都唔知會唔會有身命危險添，希望樓主早日康復，願主祝福同保佑樓主免除佢嘅痛苦Aman

樓主5毛，blocked

Blocked我好多啦你

屌你咁洗撚上深圳食咩,香港圍返都呢條數
不過深圳果啲好似特別正

去深圳玩一晚個感覺真係幾好 好放鬆

垃圾

點解咁講呢 免費野唔拎？

你毒撚到啊

我只係希望樓主早日康復

食返木屋燒烤啦

木屋燒烤太細串

宜家好多手足長期抗爭緊，樓主仲要自動送中？

12 個送中咪連登仔害成咁囉 叫人偷渡 我放假開開心心去玩下都唔得？ 我又無做犯法野 怕咩返大陸

本身過左逃犯條例咪可以送12港人返嚟

一早過逃犯條例 香港就唔洗咁灰暗

咁貴？？？

我著巴塞波衫去食比人當左老襯

咁巴塞不嬲都係水魚下次著利記就唔會蝕

呢期著車仔穩陣d

割蓆？

你問下12 個手足割唔割啦 咁樣比人老點

樓主邊度拎健康碼

唔去轉皇室假期先

去左金碧

不了，同價位富源好過啦

以為樓主真係俾人斬 可惜

有冇口爆

正骨黎

其實深黃既一定係想12港人被活摘器官
咁先贏到國際戰線

無所謂 你損失

老實講，係
當年黃花崗72烈士都係咁，家陣12個姐

邊有正骨嫁大陸 全部都有邪野 除左一兩間

春風路月亮灣入面D女唔會有邪念

月亮灣 水上都係 其他都有邪

你幾老實

中共唔想中計 所以仲未殺

你偷月并

有誤會？

王姑話地辯冇左兩盒

係佢做啦

咁貴, 係咪去錯假探魚

唔使坐14日咩

唉 做左水魚

玩一日用咗幾錢？

探魚冇得賺
只係想打個和

抵撚死

咁中共都幾聰明